呢排夜晚係咪有和你呠

如果係我都體諒
屌你老味十二點呠鳩持績五分鐘

嘈撚到

點up錄音

搵區議員啦

藍加廢

候任？

年年都係佢

咩區

油塘最撚藍最撚多狗屋